reddit除左wsb，仲有邊個group多野睇？

睇緊個叫 -pennystocks，講細價股

r/daytrade

r/onoff

r/circlejerk

r/ladybonersgw

girlfinishingthejob

r/politicalcompassmeme

r/ gone wild

r/nsfw